其實係咪應該用之前告偷走果個病人李運強果條罪黎告明潮食館個負責人

通風唔達標 仲唔係使他人蒙受感染的危險？